而家仲有無得剪頭髮

仲有個幾鐘就過年都係想剪髮過新年，仲有邊度剪髮鋪開

QB shop

沙田邊度有QB house